M Club SG 綜合動向討論區 (227) 其實也想 一起一直走

Cyndi 小詩加朱莉 珍妮 肥菜 小吱喳
姊妹六個wewe嘩 跳舞核突都唔怕
最緊要一齊開心柴娃娃

hkgolden_mclubsg GoldenPower for Mclub &amp; SuperGirls
年輕MClub ig:
heidibibe 黃河
wongmanyik 朱莉
anjaylia 小詩
cheronna 小吱喳
laiwinki 珍妮
missjni 丹丹
aoa_anns Cyndi
kandybubu 肥菜
heungheungeliza 嘉麗

Super Girls IG
cheronna 吳嘉熙
heidibibe 李靜儀
yannyyc 陳穎欣
aka_chio 趙慧珊
jessicatsoi 蔡明芳

Anjaylia Chan and Yanny Chan are mine

M Club/SG Post規矩

不得丁M Club/SG成員有性幻想

不得攻擊自己不喜歡的M Club/SG成員

From coffee哥

吳嘉熙(Cheronna)個人單曲 把持

把持 ( Come And Get It )
曲 | Daniel Kim, Frants, Jiyeon Park
詞 | 林寶
編 | Frants
監 | 陳考威
唱 | 吳嘉熙 Cheronna

煙囪呼出煙圈
轉個圈 轉個圈 身在軟
Ooh ahh turn me turn me on
日活在廢墟 夜滴著冷水
剩下是壯舉 對不對
Ooh ahh turn me turn me on

城下懲罰還在審
人在逃難還著緊
抑了鬱 偷了生
偷了生 貪上多一吻
誰像頑疾還在等
誰在皮下還著滾
我倦 你亂

誰人還在刻意把持
誰人還在多分析 有沒意義
Come & get it Come & get it Come & get it right now
Come & get it Come & get it Come & get it right now
把持 誰寧願多一點 瘋癲
你哪位未注意

地陷 是我放低的固執
動盪 是你腳跟都有它誘因
誰人留身邊 誰人離身邊遠點
Ooh ahh turn me turn me on

場合人物還陌生
迎合潮浪還未穩
申了冤 轉了身
轉了身 多了位相近
誰賣情話還入心
誰在留白還入骨
你絕 我劣

誰人還在刻意把持
誰人還在多分析 有沒意義
Come & get it Come & get it Come & get it right now
Come & get it Come & get it Come & get it right now
把持 誰寧願多一點 瘋癲
我哪些未介意

這夜震盪 你擦我肩
靜電流盡前做我天意
有心 無意 我為你閃
像鬧劇沒預演 諷刺世界那諷刺
有心 無意

誰人還在刻意把持
誰人還問這聲色 哪樣了事
Come & get it Come & get it Come & get it right now
Come & get it Come & get it Come & get it right now
把持 誰能受多一點 風險
你我都未滿意

Love it, love it.

Super Girls最新單曲

作曲: Kenix Cheang
填詞: 黃偉文
編曲: Kenix Cheang
監制: 舒文 @ Zoo Music / Kenix Cheang

A 長年 累月 在守候
被差遣過 就夠
幸福不過是 被你去擁有

C 難捱 但是 又享受
或者當女僕 能比女伴永久

H 可惜美麗有盡頭 你這天把我當好友
J 拿出 最纏綿合照 Y(靠你養的)
J 滿面甜蜜宣佈 Y (竟比看守天使罕有)
ALL 誰是女友

A 相當快樂 Y (相當不快樂)
H 再有自由 C (我最怕自由)
AH 我責任完了 註定退後 CJY (夢完了 註定退後)
J 其實也想 一起一直走
Y 但我身份低微
ALL 也未配 在獲釋後
A 扮做主人好友

H 無償 服務 極荒謬
但喜歡這毒咒
J 未想解放後 掛念被戴上手扣

Y 誰人 羨慕做天后
下女的偉大
YJ 圍繞你 沒對手

A 可惜美麗有盡頭 你這天把我當好友
YA 拿出 最纏綿合照 JHC (靠你養的)
YA 滿面甜蜜宣佈 JHC (竟比看守天使罕有)
ALL 誰是女友

AY 相當快樂 CJH (相當不快樂)
AY 再有自由 CJH (我最怕自由)
AY 我責任完了 註定退後 CJH (夢完了 註定退後)
J 其實也想 一起一直走
Y 但我身份低微
ALL 也未配 在獲釋後
C 扮做主人好友

ALL 陪著你的 也許比我更清秀
C 讓你安枕無憂 A(讓你安枕無憂)
C 是我這一對手 ~HA

H 只好接受 J (怎可不接受)
Y 再有自由 C (心死得不透)
A 這女僕遊戲
ALL 這夜最後
JH 明日共你新歡 牽著手
ACY 願你想起當年
ALL 我待你 事事遷就
YCH 現在她難比鬥
A 你有苦受
Y 我再不能
AY 拯救

吳嘉熙有份參演Viutv <<Plan B>>

等睇下年《仇老爺爺》

終於爆

出年

開心仔

岩岩先拍晒,應該出年先有得睇

好耐冇見寳

viu

如果用番上個月嘅速度推
下一個post應該啱啱好到2019年

所以咪話一年一post

Mclub精神

有地方聚腳幾好啊

樂仔post頭又無呀妹隻一起不一起

agger

sor

係今日咩？

生日快樂

好好珍惜放大假嘅時候

又係公眾假期病咗
上個聖誕又係咁

而家轉天氣啊

老啦 嗌幾隻歌就無力

btw jc好落力谷cherb，如果之前幾隻又用力谷應該無死得咁慘

cherb單飛係唔係即係代表SG
如果係,唔該JC出返張告別碟俾我地紀念下啦

venus好眼淺

New post leave name

烈仔

好似每人單飛一隻歌

Long time no see ar

近排有咩搞作

咪又係番工
你呢 近排有冇食女

每人一隻

茅啦，無讀書之後身邊都係30,40呀姨，每日母愛泛濫

哩排太多新聞力推cher

我記得係問佢地會唔會唔開心得cher有得單飛
之後有人答，唔會，同公司講好左每人一隻個人歌

不過就唔知佢地係咪9up

番緊咩
我之前有fd啲同事都係媽媽級 對佢好好

event狗
媽媽級正啊，成日有湯飲 每日都有生活知識學

以番工為名 追星為實
某程度上我都覺媽媽級正既
除左有代溝

不過對多左又麻木左
我果到啲媽媽好潮 連打機都清楚過我，買game又快過我

yanny又比人狙擊

因為你廢

但係我職級高

失眠

阿寳著到咁好過分

嚇死我

呢 D style 唔啱佢
就算轉成熟, 都唔駛呢 D look

金像獎Venus

蔡明詩

佢都係啱少女風格多d

有無發覺哩排連登好多大家姐個財仔廣告

係羅湖都見到

大家姐有仔前有戲上
生仔後又即上戲
又多廣告
好有勢

走開啦你 巧耐茅見

咁癲

棟仁又有佢份

廣告會按個人興趣喜好出喎, 等錢使?

咁我又無

我哩排睇得最多係娛樂台啲八婆野多

棟仁 又係 越睇越悶 嘅劇

搵呀sam搵到好煩膠，唐姨又垃圾

哩排冇咩歌聽

下!我間唔時都po野架wo

冇野la get錯
我都好耐冇見過你地

呢排冇event嘅

半年無見

前兩晚深夜 j2播 Yama girls
anjay 鹽田仔果集
anjay 係教堂話第時結婚會點
。。。
依家 anjay 已經結婚
時間過得好快，世界亦變咗好多

眨下眼就4年
Anjay都結左婚半年
所有事都好似岩岩先發生咁

賴慰玲獲秋生封「小鄭裕玲」｜原來教過前輩做戲⋯

去年尾剛誕下B仔嘅賴慰玲(Winki)，近日喺劇集《棟仁的時光》中飾演袁偉豪同林子善嘅下屬「阿Yan」(丘茵茵)，戲份頗多。演藝學院出身嘅Winki當年主修演技，係校內高材生，曾演出過多部舞台劇，入行以來曾獲曾志偉、黃秋生等多位影壇大佬提攜，黃秋生仲讚佢係「小鄭裕玲」㖭！原來佢拍首部TVB劇《女人俱樂部》時，就曾教過一位前輩做戲⋯⋯

大家姐

唉

湊仔都大家姐feel

連me係連登都見到好多大家姐廣告

平時search得多

岩岩發現天下一同jc搞咗間新公司
咁搞法撚駄撚會唔會買起埋JC

應該唔會啦JC班老女人唔會做蝕本野

BTW古天樂

神者撚

4年

陳瀅成個JW咁嘅

唔係講笑
Cherb仲未上勁歌嘅

原來Venus有2個細佬

哩個真係好少聽佢提
以為佢得一個細佬

得返5日可以睇糖妹
而家仲要唔知佢死左未

Venus呀

飛虎

Yanny ig post Laurel Yanny meme

Yanny

兩個Jenny同台

who

知啦

而家唔知做咩成日重聽HOTCHA

我覺得張紋嘉好正

ching sick ball

D簽名碟仲係到
演唱會有冇人去？

唔敢單機

26號集公子會有Crystal

家陣香港啲商場好似無冷氣咁

yes 一陣返工聽返
果晚去左公益金miss左

咁就4年了

有成大半年無見過寳

個陣先岩岩讀i大

醒啦柒頭

而家就黎做左一年長工了

新垣結衣先係我老婆

係呀 廢青
又毒足一年

搵後生靚女傾下計

我個度邊有後生女

唔係以為係到講唔洗收負皮呀

30而立

首別再記起而家先上勁歌第一？

哇屌幾耐之前

仲要咪嘴播碟

但係隻歌真係好聽

誇世代 別再記起？
半年前 喎

最近識咗個女仔，諗住去馬

敏奕啲戲。。。

好了解？

唔了解, 上星期先第一次正式傾計
都係諗住了解下先

真係了解左再去馬都未遲
加油

一星期先見到佢一次

我想見果個上星期交左信就走了

陳嘉寶、蔡穎恩、簡淑兒 著仙氣和服遊京都 網友：有戀愛感覺

隊友硬撬牆腳 Super Girls Heidi 轉冧土豪大叔

看圖作故仔？

應該係
唔似佢口味

Jennifer單野

食緊花生

JAMCAST班女係咁咪呀
低質到

今次真係想睇人仆街
雖然似係夾上報
但係家樂仔個反應應該係真

女人真係好撚古惑

對佢好失望

好耐冇見呢個組合

好想知係cherb口頭蟬係咩粗口

睇公海話佢不嬲拜金
人不可貌相

約咗佢聽日食lunch
我煮

不過好似快咗d,太進取咁

禍及身邊人，佢姊妹 陳詩欣 同埋佢個妹 ig 都有人鬧

好似jc 4定5金花全部都比人話係雞

yoyo係人生贏家

估唔到會係咁 Jennifer

而家d報導睇到佢假撚到呢

依家JC形象最正面個位係唔係魚仔

係

諗起M Club

重刷準備

之前又吹到M club出電影版

Shit!

嚇死人咩

無啦，果陣又話舞台劇又話電影
一句封殺

陳瀅好似講左幾隻字咁

聽聞樂條病咗 冇嘢嗎

chok子 感冒同咳啊，哩排返工捱病左

突襲出歌

2018第一主打

抖返兩日先啦

除咗Plan B仲有呢套
2018年7月14日星期六 ViuTV 晚上 22:30 首播

佢好似全身投入viu無異

重播殭！！！！！

岩岩睇viutv全民造星
呢條撚樣唱蓓蕾

下晝11:50果陣

好多傻仔都好有自信
撚狗節目

靜晒

planb好睇

玩x爆泰國

做咩事

好耐冇見

哩期有咩搞作？

同朋友夾份租左地方做studio 努力捱租金中

呢個好睇

i kwon that feel
做左2年先開始回本，而家仲要有份正職
辛苦到on9

今個星期無嘅

你做邊行

岩岩先發現造星post又係lok仔開

轉左會過viu

Event

半同行喎
你租邊度用呀

我租觀塘

都正呀
共勉之

加油啊

今日busking唱得一隻，多得班大媽唔小

後庭鏗首新歌幾好聽

我都幾鐘意

you you you you you~

you you you you you~

造星果度又會搞到咁大鑊

出事了

好洗腦

樂哥

樂仔loop左幾多次呀

出果日起單曲循環到而家啦
我真愛

what!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早知果陣真係掉佢落海

都唔知等幾耐先會再拍戲

收山都似

下個到陳凱琳

山竹下， 大家安好嗎

未死得

唔係香港

你就好
今次打風, 係屋企係幢樓裏面, 都覺得不安淆底

阿媽話屋企隻窗差d飛落街

係屋企連風聲都冇咩點聽到

日本打完又打

其實仲好風平浪靜

間屋啲牆入水 又要返工又要忙住屋企野，啲師父又hea

愛回家it狗果集笑到肚痛

睡衣派對

一般

咁耐以黎都係最鍾意be my love

硬係冇乜feel咁

我最期待既畫面終於出現啦.jpg

又會仲記得

個post都仲係到點會唔記得

點解anjay大肚唔似大肚咁

我指方以文

我都想講 又係咁旅行

好驚佢生完瘦過以前

咁就一年

勁歌 SG

啲舞幾隻歌都差唔多咁

係囉 去韓國偷下師都好呀

屌真
扭下扭下又話交左貨
SG真係懶撚左好多 講真D fans都唔係淨返好多
仲唔比d心機

agger
不過而家冇競爭，睇死佢地公司都唔會比佢地去

而要重睇mclub

點鮮Anjay po 啲相可以完全唔show 肚咁勁
啲手腳仲要唔係漲左好多
佢係咪想學SHE 個Ella 咁養胎唔養腩

好勁 又係咁做運動
可能想生完即刻拍嘢？

anjay配梁烈唯

估唔到有佢

其實睡衣派對聽聽下幾好聽

因為唔係陳詠謙填詞
不過林寶都係屎

啱啱先見到陳考威個post
yanny

呢條撚樣好煩，三日唔埋兩日就post有yanny嘅合照

Aka

出歌姐，嚇我唔到嘅

Aka唱腔真係好容祖兒

aka新歌好K歌FEEL
係幾好聽
cheronna應該出返隻差唔多架啦屌，出埋d乜鳩uuuuuuu

not marry?

no la

笑死 我都以為係 點知係出歌

Aka好成功

小 fans

下集保險有Anjay

我唔明拎獎都會唔齊人
雖然係豬肉獎

Yanny去咗馬拉拍野

我睇佢ig以為去左旅行
次次見佢地都少咁個

我女朋友去左拍野兼撚貓

終於出

All_Lok

真係好靚 不過配勁廢

個個都望前面 得佢係咁望實軒仔

仲要出得一陣

又有了

吊命劇 我成年無見過佢

幾時先見到真人

起碼生完仔之後

EP唔好收埋佢呀

EP已私有化寳

勁廢完全唔夾個角色

見到anjay ff果part，點影都覺得佢柒

啱啱保險果套有細ann
好正

圖呢屌你

Coffee巴召喚

屌我以為我認錯人

失蹤人口

我一開始都諗住係人有相似
直到見到片尾show小Ann

頭先食飯都睇到

好耐冇見過佢

A2A去左邊

生咗

btw 好似一直無見過大肚相

係囉收得好密

原來佢地呢兩年仲有出歌

明日之星Hosanna

之前 post D 相全部都唔見肚

跟著 ig 又無咩提過大肚嘅嘢,
D post 都係同平時無分別, 間中有 D 廣告但 sponsor 廣告都係無大肚/健康嘢

淨係story見佢做gym

tvb 而家有 supergirls

Thanks

個bb好似寳

對眼好撚怪

大個係靚女

竟然

今次真係結婚當埋表演魔術

wtf
呢套冇睇 唔鍾意松松

松松好正喎

對套戲興趣不大

唔掂呀d戲睇到出晒戲 睇過一節想死

阿寳真係癲 同冇生過一樣

佢做肥貓條女？

好似係

呢套係咪icac個套
有大家姐想睇番

聽番m club個幾首歌覺得m club真係神劇

又係4月份，夠鐘回味下

不需休假

冇人講jessica結婚

好耐冇睇佢啲戲

我淨係想講，果個post個應該係佢出道以黎最多like嘅一個post

不過都恭喜佢結婚嘅

聽日睇
me炒撚左個癲婆老細，廢青again

我成係ig睇大家姐個仔

睇wiki唔係呢種關係喎

啱啱睇咗第二集，陳瀅全程著褲

咁咪天天約會到午夜

諗起台慶佢個b俾人嚇

天天約會到午夜
去我屋企

好得意啊頂

Anjay係咪冇post過bb相

好經典

ep有啊

賓穎

應該玩完

不過估唔到最快係佢搞掂

仲有chok人變心了

正路都係cherb先 點知佢跑出左

之前睇到有post話anjay生完都咁瘦 懷疑佢有冇生到

之前仲好似想捧佢做歌手

cherb成日放閃放到頂唔順

係真係當冇生過一樣

yanny or cherb係下個啦一定
我崩潰了

頂，哩個真

aka可能唔聲唔聲，都收埋一個

成個連登都係花生

anjay可知道

我買cherb係下一個

咁都好過偽毒呀
Aka一定要早結婚過偽毒

Fb都係
等賓穎回應

super girls加入直播室

Anjay仲想留個平陰留到幾耐

Chok神 也有苦惱
Anjay可知道

佢應該諗都冇諗過會搞到咁大件事

偽毒應該自己都唔想咁快被綁住
：唔係掛咁快結婚？等我食完第380條女先啦
不過都唔排除佢就算結咗婚都會繼續覓食

睇人仆街最開心

偽毒咁柒 髮線又後 憑咩食女無數

咪就係靠扮毒同把口囉

Anjay話年尾有野拍

cher新歌me表示g持

劇？

唔知劇定戲

樂條 Ian首二期大樓幾好聽

聽可以，但係歌詞就麻麻
等緊聽姜仔

公安完全冇人性....

阿寳好嘢

Anjay

viutv有yanny

變天了

而家好欣賞heidi

睇到佢facebook，真係估佢唔到

cher都有講野
yanny我都唔知佢係咪講緊哩件事
jess
aka小留意

提起精神啊！！！

希望大家支持三罷

點解會搞成咁 黑警...

而家根本就攞正牌發癲，我屌佢老母

20:00轉台去睇娛樂風雲啦，有李麗珍
朱莉

轉會heidi了

Heidi好波

sg入面最勇，i love heidi

唔再笑佢iPad
好好波

Venus

heidi係我偶像！！！！！！

btw mclub好多人過晒viu

venus過咗

Tommy

黎緊有假設性無罪

林鄭月娥被全港抽插

諗起有巴打p佢張相落班AV女優到，真係好大勇氣

淋病月娥子

林鄭月娥let u down

BAM 唔 BAM

ep做左家長

唔好掉佢落海啦

CherB

Dixon比cher要面男人老狗扮受害者

Yanny viutv出年又有劇

Jessica

heidi fb出post搵吉妹

估唔到 heidi 都識吉野妹

前排睇星星腐皮卷heidi有提過吉妹成日開淫娃heidi post 不過估唔到佢咁上心

記咗入腦

Jessica老公好似幾純

Jeannie ig story
但今日好 sad

佢竟然發聲
btw哩幾晚真係訓唔著

聽日記得去投票

一定要

呢個post存封咗冇得正負皮

有得早出去, 就早D 出去投
總言之，出門口第一件事就係去咗投票先

驚醒唔到 有打算投完先訓

依然有人已經好開心

開通宵？

你話我？

係
朝早7點半先開始
點投完先訓

我習慣左日夜顛倒啊

顛倒到天光先訓
你平時下午返工？

11點左右啦

熱烈地彈琴

大黃埔

Heidi solo

阿寳好好
我兩年無見過佢啦

想見埋bb女

邊有可能

大家身體健康呀

Venus撚人嘅

一定一定

頂 全世界比佢伏晒

6年mclub

時間過得太快

尋晚無野做聽返sg嘅歌
唔知點解有啲感概